CJ節目製作人剛進行戶外拍攝「確診新冠肺炎」！公司緊急全面封樓

南韓最大型娛樂集團CJ有員工確診，還是一名PD（節目製作人），消息傳出人心惶惶，而CJ娛樂證實消息，並表示公司建築全面採取緊急防疫措施，目前已經封樓，然而該PD才剛進行戶外拍攝，還長時間待在公司，包含藝人頻繁出入的上巖洞，讓粉絲議論紛紛。

▲CJ節目製作人確診新冠肺炎。（圖／翻攝自CJ ENM）

根據報導，該名CJ娛樂所屬PD 3月18日於美國紐約休假返國後，不但有進入混音室、剪接室、會議室，還有到戶外進行拍攝，是在27日感覺到健康異常才進行新冠肺炎檢測，尤其25日還在總公司上巖洞CJ ENM Center長時間停留。而接受新冠肺炎檢測後，今（28）日結果出爐為陽性。

CJ娛樂接到消息後，今日要求所有在公司大樓上班的員工全都得回家，並發表聲明指出，「CJ ENM一名職員確診新冠肺炎，為了防疫，公司建築已全面採取緊急措施，目前已經封樓，並早於2月27日開始，除非必要，全體公司員工採取在家工作，不得已需要到公司的員工則會測量體溫。」

然而因為節目製作人從18日至今至少10天，都有接觸到不少演藝相關人員，雖無透露是哪一個節目的製作人，但已引起不少粉絲擔心與議論。

希望有幫金降拍野